\chapter{\textbf{DISKUSI}}
\paragraph{}Alat ini masih jauh dari kata sempurna. Masih terdapat beberapa bagian yang harus diperbaiki lebih dalam. Alat ini juga masih tergolong susah untuk digunakan, dikarenakan untuk mengganti jumlah takaran air yang keluar harus merubah \textit{script} yang ada pada Arduinonya. Belum ada sebuah kontroller untuk merubah-rubah jumlah takaran air yang keluar.\par
\paragraph{}Tangki air yang digunakan hanya dapat menampung kurang lebih 700 ml air. 700 ml hanya cukup untuk mengisi maksimal 2 buah gelas minuman. Maka dari itu perlunya improvisasi pada bagian tangki air. \par
\paragraph{}Power untuk pompa peristaltik harus dinaikkan voltasenya. Pada penelitian ini menggunakan baterai 9V yang masih kurang untuk menopang pompa apabila pompa bekerja optimal pada tegangan 12V.